818好重要 但可唔可以聲援紅土先

當日改期光復元朗 紅土巴絲都出哂去聲援
可唔可以到你地聲援翻紅土人
紅土唔撚係condom
聽日見

推

當然撐，聽日見

聽日見

817 817 817 817

好多人話818有鬼，點算？

817 紅土
818 維園